戰三毛必勝法

有時係ig見啲簡體字三毛係到亂吠
唔好屌佢翻牆會犯法
問佢：中國政府唔比中國人上ig,youtube呢啲外國勢力喉舌網，你都仲要翻牆上，係咪想挑戰中國權威？連政府講嘅嘢都唔聽，係咪想造反？

當佢話自己住外國，但愛國
唔好笑佢講一套做一套
問佢攞緊咩國家護照

簡單兩句可有效擊退九成三毛